[不義之戰] [東網免費直播] [菁英盃決賽] 7/4（三）20:00 愉園 vs 東方龍獅 即場討論

2021-04-07（三）20:00 菁英盃決賽
愉園 vs 東方龍獅
旺角大球場 無劃位 $80 $30
東網免費直播：

入場前記得填定網上健康申報表：

球迷可於4月7日18:30到旺角大球場售票處直接購票
足總而家放寬觀眾席至座位數目嘅75%
樽裝同罐裝嘢飲唔入得，但可飲用杯裝同紙包裝飲品（由於保障個人衛生關係，場內唔提供即棄杯）
場內必須佩戴口罩，唔可以進食
無劃位

入唔到場都有直播睇
東網免費直播

決賽形式及規例

菁英盃決賽將以單場淘汰賽進行，法定時間九十分鐘賽事和局，將會進行加時上、下半場各十五分鐘賽事。當比賽需要加時的時候，除非獲裁判員准許外，否則任何球員均不可以離開比賽場地範圍。如加時後仍然成和局，比賽將根據國際足球協會委員會［IFAB］所制定的球例［Laws of the Game］中規定之互射點球方法來決定勝負。

於菁英盃決賽中任何時間，每隊必須派出不少於三名於一九九九年一月一日或以後出生的本地青年球員上陣［包括被裁判員以紅牌驅逐離場的本地青年球員］。 於菁英盃決賽中任何時間，最多只可派出不多於四名的非本地(外籍)球員上陣(包括被裁判員以紅牌驅逐離場的非本地(外籍)球員)。除此之外，每間參賽球會將容許派出額外一名「指定非本地(外籍)球員」上陣。

根據球例第3章之臨時修訂，球隊替換球員安排如下
每支球隊在比賽中：
- 最多可替換五名球員
- 最多只可有三次替換機會*
- 在半場時可多一次球員替換機會
當賽事進入加時比賽時：
- 可多加一名換人名額［無論球隊是否已用盡了在正式比賽時的法定替換名額］
- 有多一次替換機會*［無論球隊是否已用盡了在正式比賽時的法定替換機會］
- 每支球隊可作額外替換球員
 在正式比賽完結後和加時比賽開始前之時段
 在加時比賽半場時
- 如球隊在正式比賽時未用盡的法定替換名額或替換機會，可保留至加時比賽使用
* 如兩隊同時作出換人，兩隊球隊會被計算使用了一次替換機會
From: 2020/21年度菁英盃賽事章則

愉園

現時聯賽排名：5

近況：
2021-03-07 理文 0:0 愉園 港超聯
2021-03-14 愉園 0:1 晉峰 港超聯
2021-03-21 天水圍飛馬 1:0 愉園 港超聯
2021-03-27 愉園 1:1 冠忠南區 港超聯
2021-04-04 愉園 2:1 標準流浪 港超聯
愉園贏1和2輸2

球員註冊名單：

可出戰的本地青年球員（於1999-01-01或以後出生）：
張俊軒、翁煦濤、葉卓文、袁世傑、黃智康、潘沛軒、馮梓軒、林樂賢、黎培基、簡嘉亨、陳煒軒、蘇荻安、伍瑋謙、余在言、楊迪麟、伍家揚、朱偉鈞、林衍廷、陳潤潼、莫漢睿、謝家榮

東方龍獅

現時聯賽排名：2

球隊近況：
2021-03-10 東方龍獅 0:1 傑志 港超聯
2021-03-15 東方龍獅 0:0 天水圍飛馬 港超聯
2021-03-19 傑志 1:1 東方龍獅 港超聯
2021-03-27 標準流浪 1:3 東方龍獅 港超聯
2021-04-03 晉峰 0:5 東方龍獅 港超聯
東方龍獅贏2和2輸1

註冊名單：

可出戰的本地青年球員（於1999-01-01或以後出生）：
鄭子森、奧利華、亞歷斯祖、馬希偉、王力威

對賽成積：
2019-11-03 愉園 1:2 東方龍獅 港超聯
2020-10-06 東方龍獅 4:0 愉園 港超聯
2020-10-24 東方龍獅 1:2 愉園 菁英盃分組賽B組
2021-11-07 愉園 0:2 東方龍獅 菁英盃分組賽B組
2021-03-10 愉園 1:1 東方龍獅 港超聯
近5場交鋒，愉園贏1和1輸3

此留言支持愉園
此留言支持東方龍獅

愉園欠交保險費及晉級菁英盃決賽事件始未：

2月22日，足總紀律委員會進行會議，公佈愉園及天水圍飛馬未能如期繳付「綜合保險保障協議」費用，被裁定違反港超聯賽事章則，將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。倘若球會於繳清上述費用後七天內［由繳清所有欠款日期開始計算］，球會亦將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。原定於2月24日19:00舉行的菁英盃準決賽-理文 vs 愉園，足總宣佈取消。

2月27日，上訢委員會表示理解兩間球會未能如期繳付「綜合保險保障協議」之費用屬於違反有關章則，然而紀律委員會早前判決指球會於繳清欠款仍不能於七天內參與任何超聯賽事之刑罰較重。上訴委員會考慮到近年本地足球深受疫情影響，顧及本地足球持份者現時的情況和需要，而且兩間球會已就繳清費用作出處理，因此判決愉園及天水圍飛馬之上訴成功。原定的菁英盃準決賽，足總宣佈再作安排。

理文於2月27日晚上發出聲明，指對足總「因為某種原因對一場已過去的比賽討論重賽安排，深感失望及不滿」，質疑是「今天的我打倒昨天的我」及包容部分球會，表明不會接受菁英盃準決賽補賽。

3月5日，足總召開董事局會議，會後總幹事袁文川向傳媒交代結果，指董事會贊成補賽，理由是「7天禁賽令」影響愉園是否在該場比賽前繳清欠款。理文回應不會參與補賽。

3月30日，足總宣布因愉園早前就欠交保險費判罰的上訴成功，並決定舉行菁英盃準決賽補賽，惟對手理文表示不參加，因此愉園直接獲得決賽資格。足總主席貝鈞奇於3月30日晚上出席足總周年大會後表示，對該場4強未能舉行感遺憾，並稱上訴委員會及董事會都是希望尊重賽制，以及青年球員有多點比賽才作這決定，並確認周四董事會將討論理文不參加賽事後續，最終交由紀律委員會審議：「理文拒絕參賽已構成違規，足總一定按程序辦事，無任何豁免例子，至於最終紀律委員會如何審議及結果則是後話。」他拒絕評論對理文有何懲罰，只稱希望本地球圈和諧與互相理解。根據足總比賽章程，若盃賽已展開及有球隊在完成一場賽事後退出，將罰款不多於8萬港元。

4月1日，足總舉行董事局會議，會議前期一度避席的貝鈞奇，會後表示會議繼續討論近日風波。貝鈞奇表示天水圍飛馬及愉園的確違反參賽條件，惟犯錯僅涉及安全問題，並非涉及紀律性質，他指目前足總仍未就上述事情展開討論，更未有為球隊遲交保險費訂下嚴格的罰則，希望大家能諒解球會的財政困難。

【聯署譴責足總對菁英盃決賽安排】

身為熱愛香港足球的一份子，即管喺呢個十分艱難時期，我哋仍堅守住對港足嘅熱誠，每一場球賽我哋都珍而重之。同時，我哋亦非常重視香港足球嘅發展，仍記得去年退出的港超球隊富力，將決定歸咎於「香港足球氛圍」。當初球迷對富力反感正因為佢哋視規例如無物，成為球迷口中嘅特權球隊。

香港足球總會將本來因數度未有如期繳付「綜合保險保障協議」費用嘅愉園判違反香港超級聯賽賽事章則事宜而宣佈取消菁英盃四強並由理文取得決賽席位，但今日卻宣布愉園將直接晉身決賽，令跟足規矩嘅理文被踢出局，而違反守則嘅愉園就可以打入決賽，由貝鈞奇作為會長嘅愉園得到如此判決，只可以反映出足總的不公平對待。而且理文由原告變被告，被足總威脅需要接受處分，實在令人難以理解。

基於事態嚴重，我哋懇請足總正視問題，以確保同類事件不再次發生，否則，香港足球只會被一步一步推向萬丈深淵。在此，我哋多個關注香港足球嘅網上媒體，譴責足總對菁英盃決賽嘅安排以及懇請各位球迷加入罷睇菁英盃決賽。

最後，謹向各位打入決賽嘅球員致歉。是次決賽未能夠親身支持，希望你哋可以體諒我哋決定。

@defender_foot_hk
@dieforhkfootball
@frontlinerangers
@gong.joke.852
@happyvalley_supporters
@hkfootball_2021
@hkgootball_joke_lettucebeef
@hk_joke_kau_daily
@hkpl_daily.2021
@hk_red_united_
@homekongfootball
@hongkongleague_news
@leemannschaft
LMFTV
@lmyphotography
@manutd_fanbase_hk
@manutd_hk_page
@ngsickball
@_philip_fat
@ylfantvmedia
聯合聲明

@hkpremierleague

#罷睇菁英盃決賽
#boycottsaplingcup
#hkfootball
#hkpl
#港超聯

如果大家有興趣加入聯署可以填寫以下google form

愉園艾迪比帝已經拎咗4張黃牌

呃負皮可恥

我撐堅爸 愉狗落地獄

cls
仲踢

屌罷睇啦

愉園在補時反勝流浪2:1，打開聯賽勝門，並以8戰8分升上第5位，流浪輸波跌落第6位。愉園守衞葉卓文表示，和波是較合理賽果，而菁英盃決賽前贏波可提升球員爭標信心。
From: 蘋果

同樣相隔半個多月再任正選的愉園中堅葉卓文就指，重返11人名單感覺新鮮，亦希望透過今場的表現重新爭奪正選位置。愉園戰至第8輪終於「開齋」，他坦言球隊上下為這3分等待良久：「今日是有點幸運，賽和是合理，贏到是bonus。大家都知我們這半季經常打和強隊但失分予其他隊伍，似劫富濟貧，所以都等了很久。這幾個月每場都像會有點事發生，希望這3分可以穩定軍心，亦在菁英盃決賽有好表現。」

愉園近兩個月經歷不少風波，今日一仗亦被部分球迷柴台。葉卓文指球迷的喝倒采對球隊會有一定影響，但隊友們都已預料會有類似場面：「我們會盡力比賽，不去理會其他事，好像Fat gor（林衍廷）都預料會被罵，但大家都當聽不到就可以，也踢了一場好波。」
From: 體路

本來諗住罷
屌你老母葉卓文咁撚串就入去屌足你老母120分鐘

足總原先於周二（6日）就林衍廷的不檢行為舉行紀律聆訊，但據悉因處理文件需時，且須預留足夠時間予被告駁訴，故此將聆訊押後至本月19日。這意味林衍廷至少可為愉園多踢3場比賽，包括周三（7日）上演的菁英盃決賽。葉卓文表示，球隊上半季成績如同「劫富濟貧」，希望勝利能為爭奪菁英盃注下強心針。
From: 01體育

唔撚睇

推

愉園空難啦

含淚支持東方

係咁叫出糧未啊

happyvalley_supporters：責任不在球員

1,2,3, TEAM!

From: 愉園ig

𝓢𝓮𝓮 𝔂𝓸𝓾 𝓸𝓷 𝓦𝓮𝓭𝓷𝓮𝓼𝓭𝓪𝔂!

From: 東方龍獅ig

試指出圖中有幾多人有糧出

【復活節快閃優惠 • 買波衫免費印字】

由即日起至4月5日（周一）晚上11點，凡於東方龍獅Online Shop購買「2020/21東方龍獅主場／作客球衣」，即可免費印字，毋須另加$150！

呢兩日落單嘅球迷，可於4月7日旺角大球場內東方龍獅攤位領取！機會難逢，快啲到Online shop選購啦！

————————————————————
Follow我哋IG → EasternLongLionsFootball
入Shop買嘢 →

From: 東方龍獅ig

反特權宇宙聯合軍 召集

留名

擺睇啦

，報到報到

大家決定係罷睇定入場屌佢老母

入去問出咗糧未

入場屌啦 反正都實好多人入場

未出都踼得咁好即係唔使出啦

得

魚丸好多fans
驚驚 吹曬雞地球聯合軍咁點知到時入到去原來綠海

From: 會然Alex_Daddario

冇諗過富力退出咗都仲有地球聯合軍

坐愉園打氣區屌愉園

From: 艾迪比帝ig

From: 黃浩然ig

我唔會罷睇 我會入場屌魚丸

賽後訪問

愉園足球隊在周日（4月4 日）的港超聯賽主場出擊，憑巴西中場米基爾在比賽末段射入兩球，2:1反勝標準流浪，今季首次在聯賽贏波。

「我們非常需要這3分，最終能夠達成目標，我真的很高興。」球隊獲勝後，心情激動得短時間內尚未平復的米基爾，一改過往要由隊長盧斯安奴協助翻譯的習慣，嘗試以英語接受訪問，他說球迷到來捧場給予全隊爭勝決心和動力：「所以我很感激他們到來支持。」

雖然球隊7日內要踢3場比賽，但是米基爾仍在是役毫無保留地搏到最後一刻。「要為來仗留力？不能吧，因為這場勝利太重要了，倒是完場後我要盡快回家讓肌肉放鬆，紓緩崩緊的神經，然後準備明天的訓練。」

From: 愉園fb

Important 3 points today🙌🏻 now all focus turns to the final on Wednesday💪🏻
今日終於取下重要三分🙌🏻
全神貫注星期三嘅決賽💪🏻

From: 查理史葛ig

From: 葉卓文ig

在香港搞波，基本上是賠本生意，對於身為理文化工首席執行官的李文恩來說，卻是一種社會責任。他堅信必須要有人投資，香港足球才能見到前景。然而近月的菁英盃風波，足總的處事手法卻再次打擊投資者信心，有不少球迷擔心理文班主會被「氣走」，香港球壇再次陷入萬劫不復的深淵。

本報特別就此聯絡上正在內地的李文恩，他回應叫大家放心：「足總的手法無疑令我們失望，但足總是足總，球會是球會，我們長遠目標是令香港足球普及化，今後也會繼續努力。」他又表示，足總的管治的確存有進步空間，球會既然已出聲明回應，自己也不打算再作補充。
From: 文匯報

愉園個黑雙刹好唔掂喎

羅拔奧度都仲有爆發力同入球能力，不過之前傷過
艾迪比帝hea到，仲話超級外援，非洲冠軍聯賽4強

咁搞法？畀人爆硬喇！

足總喺周三(31日)，即係「菁英盃」決賽上演前嘅一星期公布，4月7日(三)晚會由愉園對東方龍獅爭奪冠軍。相信大部份人收到呢個消息，或者睇到相關報道之後，第一個反應都會係：「有冇搞L錯呀？！」

「足總處理『菁英盃』之手法是否正確」，就好似中學辯論比賽嘅題目一樣，喺各大網上留言區，滿佈由球迷化身嘅「主辯」、「第一副辯」、「第二副辯」，同埋「台下發言」嘅唔同見解。

有人覺得，件事發展到呢個階段，愉園由冇咗變有番，仲要入埋決賽，係贏家！唔係囉！一班熱血爆燈嘅年青球員同外援，聽講幾個月無糧出，都一直默默忍受，憑住一場比一場進步嘅演出，一直深得球迷支持。點知「貝生」三番四次嘅言論，同埋有意無意將大部分港人最憎嘅兩個字──「特權」，加咗落愉園呢波身上，由被撐變成被插。情況有幾惡劣？由「恭喜愉園成功取代富力R&F」呢句球迷留言，就可以想像得到。公道啲講句，係唔關班球員同教練事嘅。

有人覺得，理文因為唔接受同原本被取消咗資格嘅對手踢四強，而被判DQ兼有可能畀足總罰；無拖欠保險、無拖欠人工嘅一隊，最終連個決賽資格都冇埋，係輸家！唔係囉！首先，理文今季嘅投資，目標擺到明係港超聯同亞協盃，「菁英盃」係盃仔一隻，加上亦係前度盟主，踢唔踢個決賽寸啲講，真係好閒。唔使為場決賽操心，可以將啲精神同心機擺喺更高嘅目標上面，對理文嚟講未必唔係一件好事。仲有理文今次堅持原則嘅做法，「你擺我上枱我就要就範呀？」嘅態度，喺唔少旁人眼中，其實非常有型。雖然冇咗個決賽權，但就贏晒民心。

不過，要數最大輸家，應該就係足總喇！成件事由頭到尾，先係欠缺透明度，點解唔一早公布有邊啲球隊拖欠保險費？到最後限期唔交就送交紀律小組？紀律小組係獨立小組，點解董事局可以推翻判決？再係「貝生」高調去講唔應該由佢講嘅說話，本身亦係愉園會長嘅佢，唔只一次公開講一啲令外界覺得愉園有特權嘅說話！仲有成件事嘅處理，畀外界覺得足總處事一時講人情「交番保險就畀番佢踢啦！」、一時就講道理「唔接受補賽安排就要處罰」，呢啲都係大部分香港人感受好深，而又好厭惡嘅管治手法。政府就話唔敢向佢表態啫，足總？爆硬你啦！
From: 四三三

First league game of the season ✅

From: 愉園ig

From: 米基爾ig

賽後訪問

在剛過去的周日（4月4日），愉園足球隊於主場出戰港超聯賽、2:1擊敗標準流浪，錄得球隊今季首場聯賽勝仗。

球隊主教練鮑家耀在賽後表示：「球隊取得勝利，紓緩了此前遲遲未開勝利之門的壓力。以表現論未必完美，個別球員因為較少上陣，在場上顯得稍缺比賽感覺，但因為球隊要7日3戰，無可避免要輪換，況且3場比賽都很重要，教練團為人腳調動都費煞思量，是役也收起了部份球員，最終亦得到期望的結果。」

不過，與標準流浪纏鬥到最後亦令球隊部署略失預算。「比如查理史葛要踢足整場比賽，付出不少體力，這是戰局發展使然，現只寄望他盡快恢復，為來仗準備。」
From: 愉園fb

精液盃出粗口輝定曾文輝多
上場曾文輝啲肚腩接波穩到

禮拜六應該特登出曾文輝，畀葉鴻輝抖多幾日打呢場

菁英盃6場分組賽
曾文輝出咗5場，葉鴻輝出咗1場

【菁英盃決賽 - 愉園 vs 東方龍獅・Match Preview】

東方龍獅將於周三（7日）晚返回旺角大球場火拼愉園爭奪菁英盃冠軍寶座。

一直為球隊把守菁英盃賽門框的「德古」曾文輝於準決賽面對傑志時更打出好表現，首奪「MOM」協助球隊晉身決賽，他形容：「心情上一定是準備就緒！上場聯賽正正是為着決賽拿些場上手感。 由10月開賽到現在，這個漫長的旅途隊友們一起過關斬將。決賽當前，到此刻說沒壓力是不可能，但更加要提醒自己好好享受決賽氣氛，特別是U22的隊友們一樣，經歷多場比賽的洗禮，實實在在走到決賽的確不容易。相信他們一定能夠發揮水準，只要球隊上下一心，定能高舉冠軍寶座。」

From: 東方Facebook

德古fit嘅時候係唔錯嘅

德古點解可以長期有個肚腩 見佢撲救 反應都好 職業球員要減磅有幾難呀

個肚腩喺舊年復賽開始大咗

德古 = 中西太一
肚腩亦都可以用黎擋波

Recovery in progress

From: 愉園fb

CLS 賽前有睇頭 ︳菁英杯決賽 愉園 對 東方龍獅 ︳2021年4月7日
賽馬會開聲體

Feliz aniversario!
今日係米基爾28歲生日，期待佢喺往後比賽有更精彩表現﹗生日快樂﹗

From: 愉園fb

賽馬會「開聲體」體育口述影像服務將於4月7日主演嘅菁英杯決賽愉園對東方龍獅賽事安排口述影像服務。

菁英杯係疫情影響下碩果僅存嘅杯賽比賽，所以呢場決賽就特別有睇頭，加上賽前一啲關於出賽資格嘅風波，相信當日場波嘅氣氛會非常熾熱。

《賽前有睇頭》為大家入場睇波前做足準備，簡單介紹兩隊值得留意嘅球員，到時就可以聽住Keyman同祉俊兩位評述員嘅聲音欣賞比賽喇。

香港失明人協進會fb：

香港失明人協進會ig：

#菁英盃 #決賽 #Final

聽日會喺旺角大球場上演本年度嘅菁英盃決賽，由愉園對東方龍獅，兩隊今季暫時有三次交手，各有一勝一負一和，足見雙方實力接近！

From: 港超聯ig

From: 張俊軒ig

反愉聯合軍坐邊區

要睇埋兩隊球迷區set喺邊度

真係冇廉恥㗎喎

最美人間四月天，正是櫻花盛放時

四月，正是櫻花盛放佳期，有球迷就帶上愉園去季作客粉紅戰衣出外賞櫻。

景美花馨、韶光易逝，球員們要好好把握機會，努力向前﹗

圖片提供：球迷Andrew K Yu

From: 愉園fb

俊立：「愉園我話俾你聽呀，今年嘅菁英盃冠軍係東方龍獅啊！」星期三晚自然知道答案。

From: 妙計 Muu Design

真實對白？

真實對白

東方應該界限街 魚丸喺6段？

𝗥𝗶𝘀𝗲 🆙𝗬𝗼𝘂𝗿 𝘁𝗶𝗺𝗲 𝗶𝘀 𝗻𝗼𝘄!🔥

From: 東方龍獅ig

From: 利馬ig

唔入場係咪球迷共識
有d想入場睇

我就入去問下出咗糧未

大部份入得場應該都係屌魚丸

東方聯合軍請凖備

共識係齊齊入場屌愉園wo

睇fb 唔入場真係大多數

聽日會係香港足球最黑喑一日

菁英盃決賽周三晚上8時在旺角場舉行，賽事由東方龍獅對愉園，東方上場5：0大炒晉峰，愉園2：1險勝流浪，兩隊波都以一場勝仗來迎接呢場決賽。如果當初無任何麻煩事出現，理文同愉園踢埋場4強，名副其實分咗高低再入決賽，無論邊隊入決賽，成件事會正路好多。現在有多重風波之下，加上愉園同女球證羅碧芝的糾紛，確實令到呢支球隊背負住一堆負面新聞，球員出賽前要自我調整心理壓力。

有心老闆不少，但是足總內部實在有不少難搞之處。要成立獨立聯賽會強化聯賽，可能先要有一個諮詢委員會做顧問報告，然後再集合各路人馬意見，過程中肯定牽扯到各方利益，已經有針的人怎會被你胡亂拔針。但是，如果大家可以在球市由低谷回勇、開始暢旺之時改革，集思廣益去推動足運發展，那麼進軍亞洲盃決賽周的夢想仍然是有可能實現。

所以，見到有心老闆搞波，球迷除了要支持之外，亦都要寄望正氣之人聯合成一股力量，乘著球迷歸隊的時間真正想方法推動本地波。講了這麼多次，各支球隊和足總在每一季季尾開會檢討交流，一起想方法建立聯賽各方面配套，事實上香港足球仍是大有可為。到底足總同球會之間能否放下成見，真心推動足運不要蹉跎歲月，這件事比起哪一支球隊拿冠軍更加重要。單是今次愉園、飛馬拖欠保費事件，搞出大頭佛後完全沒有後續處罰是講不過去。即使不罰錢，有沒有其他適合的方式可以小懲大誡，這就考驗管理者的功力。

周三菁英盃決賽，東方對愉園，今次愉園可能要做反派面對噓聲，實力上與東方相比也是差了一班。但足球場是充滿神奇事情的地方，到底周三晚上會有幾多人入場，到底這場決賽發展會如何？唔入場睇都可以睇直播，呢場賽事應該係爭標組、護級組爭冠之戰外最刺激一仗，希望不用踢到加時吧。
From: 體記隨筆

Fb班傻鳩唔洗理

有無手足會著理文波衫入場

或者無理文衫都著黃衫當係支持理文？

冇啊，你make唔撚到，賤種特權狗

又一隻賤種狗

今次我地係就愉園近期事件，發表版主個人嘅睇法同埋意見。

1.林衍廷同羅碧芝呢件事，我地都覺得fat gor係有錯，但呢件事點解會發生，球證都有問題，球證執法問題一直存在，只係呢場特別多，因此愉園多番投訴，更發生fat gor呢件事。我地唔係話唔洗罰fat gor，我地認為愉園應該暫時停止fat gor參與比賽，直至足總紀律聆訊完結。另外足總亦應考慮球證執法水平，否則同類事件之後不斷發生。

2.愉園無交保險金，並非愉園有錢唔交。據消息指愉園已多個月因資金不足，未能發放薪金予球員，因此證明愉園係未有資金繳交保險金，因此足總下令愉園繳交保險金只係令愉園雪上加霜。係愉園未交保險金之前，足總一度禁止愉園比賽，中間一次愉園對理文菁英盃四強取消，但又復辦，令人費解，亦令理文不滿，呢個又係足總搞出黎嘅禍。

3.根據上面所講，愉園未能為所有球員發放薪金，但係球員並沒有因為咁樣而埋怨，只係保持專業態度，繼續努力練波比賽，呢樣又係咪值得我地球迷尊重呢？

4.係上面都有個提及過，足總彈出彈入，一時取消四強，一時有復辦四強。呢個唔係球員話事，係足總話事，頂多愉園高層有所干涉，但絕對唔關球員事。球員係好無辜。

最後我只係想講我地依舊會支持愉園球員，因為佢地係一班好熱心好努力追隨夢想嘅後生仔。

愉園球員們，加油！All Happy Valley players, Keep going!

我地經過多番考慮，我地推出星期三菁英盃罷睇行為。

因為我地認為我地而家應該做嘅係支持球員，因為愉園一班後生球員今季經歷太多，無糧出、停賽等，因為球員而家係值得我地支持。錯係高層同足總錯，球員無錯，無理由球員受罪！

呢個post，我知一定有人反對，我唔係要全部人接受我地嘅睇法，但希望你地唔好否定我地嘅睇法，我地絕對接受理性嘅交流，無論你支持定反對我地。

From: gong.joke.852

梗係入場屌柒愉園罷睇冇撚用

第2點唔make sense
冇錢但仲可以簽人
講唔講得通啊？

push

俊立明明係反東先鋒

手足你入？

個人知道無糧出都簽咪講得通

咁夠薑撐球員係蘑菇

菁英盃決賽
愉園周三夜戰東方龍獅

愉園足球隊在今個球季回歸本地頂級組別聯賽，並將在周三（4月7日）晚出戰菁英盃決賽，與勁旅東方龍獅爭奪錦標，這將是愉園自2006年至07年球季後，再次在頂級組別盃賽決賽亮相。

來仗將是球隊7日3戰的「第二關」，雖然去仗為贏標準流浪，陣上球員拚盡全力，賽後僅得兩天恢復，但球員難得能在盃賽決賽亮相，鬥志自然高昂，10年前在同一球隊開始職業球員生涯的屠俊翹與林毅東，兜兜轉轉過後一起迎來第一次頂級組別盃賽決賽，後者表示：「年輕時感到爭冠軍總是好遙遠 ，斷斷續續踢了多年職業，未試過有獎牌落袋，往後的事難以預測，很難斷言是否職業生涯最後的機會，但這次機會難得、一定想上場一拚，盡力爭取錦標。」

林毅東認為己隊年輕球員比賽經驗較多，菁英盃的U22球員賽例反而令己隊與東方龍獅的實力差距拉近，期望年輕隊友能在決賽一展身手，至於來自英格蘭的中場球員查理史葛，就建議隊友享受比賽、不要背負心理包袱：「首要是享受比賽、投入決賽的氣氛。爭取勝利自是必然，但不要給自己太大壓力。」

查理史葛遠在歐洲的家人、朋友都會觀看直播為其打氣，他寄語隊友勿看輕自身能力：「這是盃賽決賽，任何事都可能發生，即使是實力稍遜者亦有機會擊倒強敵﹗」

From: 愉園fb

菁英盃 愉園東方龍獅終極決戰
04月06日(二) 20:00

今屆「菁英盃」最終戰，周三（7日）晚上愉園將於旺角大球場，與東方龍獅一決高下，爭奪今季惟一一項盃賽殊榮。「快活谷」剛剛奪下今季聯賽首勝，士氣高企，至於東方龍獅亦有多位球員狀態漸入佳境。兩軍首次打入決賽，為染指獎盃必定傾盡全力。（東網周三晚上8時直播）

愉園上仗憑米基爾梅開二度，反勝標準流浪，主教練鮑家耀坦言欣賞球員在落後時的爭勝心，望這仗首勝能夠增強球員信心，強調球隊必須學懂在領先後，更加冷靜地控制比賽節奏。接下來的「菁英盃」決賽，大家皆需要用上至少3名U22球員，「鮑sir」相信對勁旅東方龍獅影響不大，希望球員能放鬆來踢：「對手經驗同實力點都係我哋之上，加上班後生仔第一次踢決賽可能會緊張，到時踢到均勢已經好好。」

今屆「菁英盃」將會是前鋒朱偉鈞，最後一次適齡參加，他坦言滿意球隊由分組賽至今的表現，並認為愉園在這項盃賽上有一定優勢：「球隊聯賽同盃賽陣容變化唔大，都係出好多U22球員，大家踢得多咗，狀態同默契自然更加好！」首次參與頂級聯賽的決賽，「偉鈞」笑言賽前並未感太過緊張，自己將會以平常心面對，他又指東方龍獅外援質素雖高，惟部分U22球員狀態相對較差，今仗僅屬「55波」，希望隊友在比賽時能展露出更堅定的決心，對捧盃有一定信心。

東方龍獅今季港超聯首戰，就於「菁英盃」分組賽意外以1比2不敵愉園，可幸其後及時反彈，最終於A組取得4勝1和1負成績，力壓愉園以首名出線，其後再於4強淘汰強敵傑志挺進決賽。上場東方龍獅於聯賽交出完美演出，以5比0橫掃晉峰，其中費蘭度及利馬兩位主將都搶到「士哥」，狀態火速回勇，總監兼主教練李志堅就希望球隊能夠保持爭勝心態，並形容與愉園的決賽會是難打的一仗。

算上上場對晉峰一役，過去兩仗東方都派出多位上陣時數較少的球員應戰，幾位U22小將亦獲得鍛鍊機會，包括上場斬獲今季聯賽個人首個入球的快翼王力威。剛剛攻入加盟後處子球的主力攻擊手費蘭度，過往有過豐富出戰盃賽決賽經驗，他認為東方龍獅陣中的年輕小將，能夠在今場大戰有所作為：「幾位後生仔都係能力唔錯嘅球員，佢哋日日同我哋一起努力練波，或者有時可能會怯場，但佢哋知道要點踢；嚟緊呢場波係佢哋表現嘅舞台，我會盡全力協助佢哋，一起為爭冠努力。」
From:

【足總呈獻】周三(7日)晚上8點喺旺角場會上演「菁英盃」決賽，由愉園對東方龍獅，足總有為賽事安排直播，歡迎球迷入場觀戰。今場為大家講波嘅係一直好關心本地體壇發展嘅「德能兄」李德能，同埋「大頭」，另外Kannas亦會幫手做賽後訪問，記得捧場啦！
From: 我撐本地波

菁英盃 睇吓邊個最先上到位?！
04月06日(二) 19:50

「快活谷」以青春班為主，當中「菁英盃」6戰皆踢足，一對「右路孖寶」袁世傑及潘沛軒，今仗發揮尤其重要。袁世傑擅長以速度在邊路突破，其「老鼠仔」式踢法，於球隊反擊時能大派用場。至於潘沛軒憑相當高的上落頻率，以及精準傳中備受讚賞，上仗更間接製造了兩記入球。決賽一觸即發，兩名年青球員皆渴望捧走冠軍，「世傑」表示想交出入球或助攻，向外界證明自身實力，至於「潘沛」則指今仗會先集中防守，執行好教練給予的指示，以箝制對方的攻擊好手。

至於東方龍獅陣中則有五名U22適齡球員，踢法各有特點，但要數出場時間最鎮定的一位，肯定非奧利華莫屬，這位能夠勝任中場及右閘的21歲小將，今季於「菁英盃」全勤踢滿7戰，更屢次於聯賽獲得後備上陣機會，顯然是總監兼主教練李志堅最信任的年輕球員。連同「倒戈」的亞歷斯祖及王力威等，幾名小將為在競爭激烈的東方陣中脫穎而出，今場必定博盡。

兩隊適齡球員出場次數統計（頭3）：
各項賽事出場次數（菁英盃出場次數）
愉園：
袁世傑、潘沛軒 14（6）
朱偉鈞 12（5）

東方龍獅：
奧利華 10（7）
王力威 9（7）
鄭子森 7（5）
From:

剩係打咗句歡迎球迷入場，用詞同平時啲post係有啲唔同

From: 東方龍獅ig

🔵 𝐒𝐄𝐄 𝐘𝐎𝐔 𝐈𝐍 𝐓𝐇𝐄 𝐅𝐈𝐍𝐀𝐋 ⚪️

From: 東方龍獅ig

林狗斷腳未

From: 愉園ig

鄭子森食到女未

From: gong.joke.852

From: 東方十二人

聽日就係菁英盃決賽...我諗呢場波應該係近年爭議大既一場波，係講緊未開始已經有爭議性。面對住足總下令要處罰理文扔件事上紀律委員會，更令呢件事火上加....火水！更令足總破爛體系表露無遺，港足寒冬？睇怕呢個寒冬係足總引起，球迷冇入場？唔見得，每場500人睇黎已經係基本人數。

但發生呢啲事之下又會唔會趕到客？我唔敢肯定但總會有人冇眼睇就唔睇。本身係好好一季去摑班淡友一巴(唱淡球市個班，寒冬友)，而今次足總呢下自爆會唔會炸死個市？

幸好，由曉明口中我地得知理文會繼續搞。而事件另一隊？出左糧先諗其他野啦！

聽晚場波，你地睇？定唔睇？
From: 每日悼念富力r&f退出港超聯

愉園食撚屎 唔係出咗局咩

彈出又彈入 你贏曬啦

我地咁多個page聯署反對足總菁英盃決賽安排 就喺反對足總俾愉園彈出彈入 然後你就粒聲唔出 完全冇同我哋一齊聯署嘅page交代 就出post預告聽日場波

你都幾叻呀 @gong.joke.852 今天的我 打倒昨天的我 Shame on you

From: DieForHongKong

From: 翁煦濤ig

From: 伍家揚ig

Tomorrow is final!!
God bless and protect us!!!

From: 費蘭度ig

有良心就比返個位理文啦

好意思講良心屌你老母

From: 辛祖ig

狗仔啲思想果然係奇怪啲

From: Maria ig

東方班人ig得體幾多

Das Finale

20/21菁英盃決賽，晚上八時，旺角大球場。第四及第六區，約定你！

#最後一屆口罩小姐
#愉園一日球隊經理

From: 愉園ig

27年來於盃賽決賽初相遇 東方 愉園 力爭首奪菁英盃
記者：黎永淦
2021-04-07

今個港超球季唯一淘汰賽錦標-菁英盃今晚落幕，愉園及東方龍獅兩支老牌球會，27年來首次於盃賽決賽相遇，無論誰勝誰負，都會是球會史上首個菁英盃冠軍。比賽於今晚8時在旺角大球場舉行。

根據菁英盃賽制，每支參賽隊伍於每場賽事任何時間，必須派出不少於3名U22本地青年球員出賽。由於賽事宗旨以給予新秀落場機會為主，以往都只被部分球會視作練兵之用，班霸東方龍獅更從未打入決賽。愉園因實力較次，重返頂級聯賽後，甚至未曾殺入過盃賽4強，更遑論有機會染指錦標。

不過隨着球季展開後，受到疫情影響一度中斷，足總與球會為了濃縮賽程，決定取消其他盃賽，只保留季初已進行大半分組賽的菁英盃。也使這項踏入第6屆的賽事，成為今季唯一淘汰賽錦標，因此受重視程度也比過去5屆為高。

今晚一戰也是兩支老牌球會，自1993-94年球季的足總盃後，再次於決賽狹路相逢；當年東方以4：1大勝封王。愉園目前全隊平均年齡只有約23歲，絕大部分球員當年還未出世。相比起上季捧起高級組銀牌及足總盃雙料冠軍的東方，愉園幾乎全隊都欠缺爭冠經驗，即使是經驗較豐富的外援如盧斯安奴、查理史葛及米基爾等，都是首次在港踢決賽，在一場過決勝負的關鍵大戰，心理上難免較對手吃虧。

後起之秀挑戰班霸分子，不論輸贏都可以編寫成一個勵志故事，可是由於愉園早前欠交保險金鬧出風波，足總運用董事會權力，推翻紀律委員會的禁賽判決，令到準決賽對手理文不滿，結果在並無犯規下被迫棄權，愉園不戰而勝躋身決賽，變相令外間覺得「快活谷」享有特權，甚至網上發起杯葛今晚之戰，令勵志故事蒙上瑕疵。加上東方龍獅賽前有多一日時間休息，即使分組賽曾不敵對手，但今晚換成在旺角「主場」出戰，在天時地利人和之下更難尋敗理。

曾文輝：東方有力捧盃
賽事中受重用的副選門將曾文輝，在準決賽淘汰傑志一役有好表現，他深信東方龍獅有力捧盃：「由10月開賽到現在，與隊友們一起過關斬將，決賽當前，到此刻說沒壓力是不可能，但更加要提醒自己好好享受決賽氣氛，特別是U22的隊友們一樣，經歷多場比賽的洗禮，實實在在走到決賽的確不容易。相信他們一定能夠發揮水準，只要球隊上下一心，定能高舉冠軍寶座。」
From: 文匯報

愉園在分組賽錄得出色的4勝1和1負成績晉級淘汰賽，準決賽卻出現愉園欠交保險款項事件，由於理文拒絕參加補賽，愉園在這情況下直入決賽，失而復得的比賽機會，愉園一眾小將定會好好珍惜。在菁英盃入球不少的米基爾及羅拔奧度將肩負入球重任，務求以穩守突擊越級挑戰東方，複製分組賽首戰擊敗東方的賽果向冠軍進發。
From: 大公報

特稿：東方菁英盃專員 王力威搶眼
2021-04-07

為了應付菁英盃，部份較少起用年青球員的球會均需要有「菁英盃專員」去符合賽例，東方陣中就有5位U22球員，在聯賽鮮有機會上陣，但在菁英盃亦一直交出不錯的表現，助球隊殺入決賽。

東方5名U22球員當中以奧利華最為重要，今屆在菁英盃所有賽事均正選。這位21歲本地洋將司職右閘，亦可出任防中及右中場，踢法靈活，穩佔一席正選。另外，倒戈的亞歷斯祖亦是東方在菁英盃的主力。亞歷斯祖在學界時代任前鋒，轉戰職業後改踢兩閘，上季在愉園有不少上陣機會，去年球季停擺期間轉投東方，今仗亦有較大機會正選。

賽制需3名U22球員上場，最後一個席位料由王力威與鄭子森爭奪。王力威司職翼鋒，是東方5位U22球員中唯一在今季曾取得入球的球員，具突破能力，射門欲亦強；鄭子森同樣是翼鋒，比起王力威傳中能力較佳，曾攻入曼聯U16的大門。年僅17歲的馬希偉則本應在葡萄牙發展，但因疫情留港。

相比愉園陣中的U22球員屬聯賽主力，東方這五人在聯賽上陣機會不多，菁英盃4強至今已超過1個月，幸東方最近兩場港超聯早早拉開優勢，故除馬希偉外四人都獲上陣機會，其中王力威在上周六更攻入1球及交出1個助攻。
From: 蘋果

主帥鮑家耀賽前說，球員和教練無法控制場外風雨，籲麾下做好本份，放鬆心情迎接決賽。
From: 明報

今日大家安坐家中睇決賽
等旺角場坐爆啲空凳

菁英盃決賽
作者：陳婉婷
2021-04-07

今晚8點旺角大球場將上演菁英盃決賽，由愉園對東方龍獅。這場決賽自保險金風波開始，一路走來都是一地花生，四強先判愉園輸，再改為重賽，最後卻因為理文拒絕而令愉園直入決賽。誰對誰錯，相信每位球迷自有答案，教練和球員都處於被動的角色，可以做的或許就是做好本分，透過比賽證明自身的價值。

以波論波，東方龍獅的人腳和實力都較強，有多名外援及入籍球員助陣，在本地聯賽是攻擊力最強的球隊，9場取得23個入球，盧卡斯配以辛祖，加上剛傷愈復出的費蘭度，板凳深度充足，而且上場聯賽輕取晉峰五球，休息時間多一日，數據上肯定佔優。然而，愉園今季的進步亦有目共睹，多次在強隊身上搶分成功，在菁英盃B組曾以2:1擊敗東方，聯賽也以1:1令東方失分，看來一班年輕球員對東方龍獅並不畏懼，更有一定信心。儘管休息時間少一日，但年輕球員恢復較快，相信影響不大，回歸頂級聯賽後的首次衝盃，肯定士氣如虹。決賽除了講求臨場發揮，更講求心理質素，一班踢慣決賽的東方球員，面對初生之犢不畏虎的愉園，不知最後勝負如何呢？
From: am730

愉園 vs 東方
4.50 4.50 1.50
冠軍 3.50 1.28
2.5球 2.10 1.70
9.5角 1.85 1.95

😴💪🏼終於趕晒呢幾日快閃優惠嘅訂單，聽晚可以安心入場睇決賽lu～😌🤟🏼
每逢遇到客人選印年青球員嘅訂單，都會替嗰位球員高興，因為呢個係球迷對佢哋努力嘅一份肯定，所以更加要加油呀！💪🏼📣📣

From: WORLD SOCCER 球衣製作

今晚破例不入場
愉園貝狗比狗屌

梁守志：大家唔應該鬧球隊、球員，人人話佢哋冇糧出，都願意比賽，我哋就用欣賞一場精彩決賽嘅心態睇波。💪🏽

本身都冇諗住屌佢地
佢地做啲搏屌野咪比人屌囉
講到班賤種球員好似乜都冇做過就比人屌咁
係你啦賤種！賤種特權奴隸狗mon post望完未啊
唔係話自己唔介意咩，出晒story叫春又盛
駛唔駛ig又出story集下氣先

俊立：愉園0：6東方

【👀𝗦𝗲𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗻𝗶𝗴𝗵𝘁🏟】

早前透過Online Shop「復活節快閃優惠」購買「2020/21東方龍獅主場／作客球衣」的球迷們，可於今晚近六時半起至開波前，到旺角場正門外的東方龍獅特設會員專區，領取你購買的球衣，今晚著住佢一齊為東方龍獅打氣啦！💪🏼

🚨溫馨提示：凡持有今季東方龍獅足球星級計劃的會員，今場賽事可到會員專區領取門票乙張。
From: 東方龍獅ig

今晚等睇丸被人456

而家邊個係過街老鼠？

Final 🔥🟢🔥🟢

From: 盧斯安奴ig

準備香港足球最黑喑一日

罷睇根本注定失敗，入場噓9佢最實際

當年世界聯合反東咁先有noise

支持入場噓9佢 罷睇意義冇咁大

黑警死全家

好撚心啦 重係到拎班員做擋箭牌

吹大雞入場屌柒愉園

從畜力散班既結果論
罷睇係成功喎
佢聲明都話球迷針對

垃圾支那散班真係因為球迷杯葛？？

佢9噏攞個藉口咋喎

如果有成績大把勝利球迷支持啦

尊重大家選擇
罷睇請繼續罷睇
入場屌柒愉狗貝狗請繼續入場
幫我舉埋大字報

球迷針對 我夠話係指比球迷屌啦
個陣富力用緊屌閪灣打大埔打架個場
大埔個忠粉場邊勁撚大聲怒屌已經係其中一個例子

事實就係有助力 唔係咩注定失敗

落得場，點都搏命

From: 愉園ig

你睇足總嘅promotion都同平時盃賽決賽好唔同

想問睇免費直播對愉園會唔會有咩得益/幫助？
如果係既直接睇轉播Link
做乞衣都唔撚比愉園有位入

有冇糧出嫁

唔撚入

聯合軍今晚坐邊?

界限街？邊區？

是錯永不對 真永是真

香港西非連線，給羅拔奧度的祝福
Good morning, fans from Nigeria!
Thanks for your messages to our Jaggy Boy!

From: 愉園fb

今天重推這一篇。老實說，理文不去提請仲裁，當然可能有其他原因，但已經是「息事寧人」、「大局為重」了。

From: 運動公社

等着我屌柒你冚家剷

Cup final on Wednesday, let’s go lads 💪🏼💪🏼

From: 亞歷斯祖ig

Cup final day! @hvaafootball will take on @easternlonglionsfootball in Hong Kong's only professional cup competition this year. If @easternlonglionsfootball win today it will be there first ever sapling cup trophy and if @hvaafootball win it will be there first professional trophy since 2007. Matchday vlog to come out after the game. See you there (if you're going)!

From: Hong Kong Football On Tour

博死

緊係要搏 有特權都輸你話佢地情何以堪

點解可以咁撚無恥

From: 杜度ig

我撐堅爸

愉園坐4 6 聯合軍坐花墟?

傷完?

聯合軍正路都界限街

30區？

【🔵𝗟𝗲𝘁'𝘀 𝗴𝗼 𝗘𝗮𝘀𝘁𝗲𝗿𝗻! 👊⁠】

為想節省入場時間，霸個靚位睇好波！就要記得填定網上健康申報表呀～😉

🔽網上健康申報表

From: 東方龍獅ig

小弟一陣第一次入場，有咩要注意

大魚丸冠軍

記得屌柒愉園

唔好帶水樽，球場唔俾食嘢，見到愉園球員就做吓好心關心吓佢哋出咗糧未

恭喜魚丸勇奪特權盃冠軍

Ok

我睇立場comment以為香港波變咗麥花臣聯賽㖭

【🔵𝗪𝗲'𝗿𝗲 𝗥𝗲𝗮𝗱𝘆🔵】

旺角場正門外的東方龍獅特設會員專區，已經準備好為大家服務！

🚨凡持有今季東方龍獅足球星級計劃的會員，可到會員專區領取門票乙張；早前透過Online Shop「復活節快閃優惠」購買「2020/21東方龍獅主場／作客球衣」的球迷們，可於開波前，到特設的會員專區，領取你購買的球衣。🚨

From: 東方龍獅ig

如果av堅贏唔到愉園會點

你索性叫條廢柴啦

打多咗個你字

sor##f

From: Hong Kong Football On Tour

落場打柒佢

裁判員: 黃偉倫
助理裁判員1: 盧鈺明
助理裁判員2: 伍偉康
後備裁判員: 胡春星

下場吧.jpg

拖女走人

走場

想問佢會唔會同愉園講下場再努力吧

喪禮呀？

佢吹得咁廢都有得吹決賽

第一次支持賣菜佬
不過佢唔落場會好啲

佢不如上東網幫手講波啦

AUFSTELLUNG 正選名單：

GK 17. 屠俊翹
DF 32. 林衍廷
DF 6. 盧斯安奴(C)
DF 15. 黃浩然
DF 2. 張俊軒
MF 4. 查里史葛
MF 18. 林毅東
MF 10. 米基爾
FW. 47 羅拔奧度
FW 28. 朱偉鈞
FW 7. 袁世傑

AUSWECHSLUNGEN 後備名單：

GK 1. 鍾偉豪
GK 94. 謝家榮
DF. 5 葉卓文
DF 11. 潘沛軒
DF 23. 蕭志豪
MF 9. 黃智康
MF 13. 林樂賢
MF 16. 黎培基
MF 25. 楊迪麟
MF 27. 伍家揚
FW 14. 艾迪比帝
FW 19. 簡嘉亨

潘文廸亦表示，愉園已去信足總，內容是就愉園對飛馬以及之前對晉峰兩仗，提交有關執法爭議的意見。愉園以0：1不敵晉峰一仗，主球證庾建峯被指漏判愉園一個12碼。潘表示足總及球證部門，可公開更多判決指引予球會。他又讚賞今日對南區一仗的主球證黃偉倫「吹得好，兩邊都沒有爭議」。

做得Cctvb係咁

輸波入決賽果隊垃圾？
落場果班人咩心態？仲有面落場踢咩

勁多護航狗 咩錯不在球會錯不在球員

愉園咁廢都可以踢決賽啦

人哋咪傑㗎

📝Starting XI
#99 曾文輝 Tsang Man Fai
#3 迪高 Diego Eli (C)
#5 基頓 Clayton Afonso
#7 費蘭度 Fernando
#9 盧卡斯 Lucas Silva
#10 辛祖 Sandro
#18 鄭子森 Cheng Tsz Sum
#29 奧利華 Oliver Laxton
#32 亞歷斯祖 Alex Jojo
#33 艾華度 Eduardo Praes
#88 利馬 João Emir

🔄Subs
#1 葉鴻輝、#26 廖富源、#6 翟廷峯、#8 李嘉耀、#15 馮慶燁、#16 梁振邦、#17 梁冠聰、#22 林恩許、#23 黃威、#30 黃梓浩 、#55 馬希偉、#77 王力威

鄭子森

真心唔明鄭子森有咩勁
缺左閘揍數？

愉園球迷區：3-6
東方球迷區：24-26

咁都幾肯定魚丸贏硬

地球聯合軍呢

睇oncc

喺屋企睇東網

坐邊度

係

支持大頭

成班都痴撚線
班球員串過馬撚都唔屌得

同黃子差唔多

DF 32. 林衍廷

要從球員角度出發
要畀佢地搏表現

一場精英杯決賽好撚重要

隔離有巴打話30

我應該會藏身於以上區域

唔撚洗係到扯貓尾喇 球員就射比球會
球會就射比足總 足總就射返球會
屌你老母全撚部都一擔擔

當日踢爆你地無交錢 我都覺得班球員好可惜
無糧出之餘仲要難得踢得好地地
開始有狀態先嚟搞啲咁既野

但你班撚樣有球會唔講 有足總唔講
係到陰啲陰啲 甚至公開屌撚埋人地球隊

好喇後數交返 聯賽無追罰已經執到啦
仲唔撚知足 過咗去既波都想踢返 屌你老母
靠關係行使特權 知唔知知醜啊
某啲球員口氣大撚到 當日就係到單單打打

咪撚話乜野逼逼逼 屌你老母

講得好！
全隊local斷腳

含淚支持堅蛇

遲咗 咁遲先打出嚟
賤種球員係現場未必睇到

今日現場天氣啱史葛

屌那星隻手遮天

保安 黑警死全家

特權囉

腳種班垃圾死全家

自己水樽可以

香港足球最黑喑一日

林衍廷屌你老母！！！

貝狗係咪同林狗訓過呀！？

今日好似比較少人

你竟然入場

屌你老母 無錢交係營運管理層既事 控制唔到OK
踢唔踢場波 球會上下職員齊心既話會唔可以唔踢?
屌你老母球隊比人種族歧視都識拉隊嘈啦
公正球入人波都要嘔返粒比人啦
照踢就唔好係到扮無辜
呢一刻你地球會就上上下下係一體 咪撚射黎射去
當日係到單單打打理文 今日自己咁撚大口氣 嘔唔嘔心阿屌你老母

M子都無話唔入場

最噁心係班球員賽前仲係ig 打哂飛都

屌你老母魚丸
屌你老母左狗隊！

屌你老母林衍廷

🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🐶
🇧🇷 🇬🇧 🇲🇴
🇭🇰 🇭🇰 🇳🇬
😈 VS 🇧🇷
🇧🇷
🇧🇷 🇧🇷 🇧🇷
🇬🇧 🇧🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇸🇪
🇭🇰

噓乜？

今場AV堅唔贏4球或以上都好去切腹

輸波 死全家

隊賤種唔屌唔得

愉園宣佈陣容，全場噓爆

鄭子森左閘

成隊同足總訓過啊

德能講波好能正

點算On9cc好低質

林衍庭同老貝訓過呀?

Ｗａａａａ屎割

Scott好勁

Scott

Dllm東方 廢到

Scott 真係勁

靚射

好彩救到

Scott咪逞強啦

李志堅你唔好叫李志堅喇 索性叫條廢柴啦

點解今場直播個畫面仲閪過之前

Yes

林毅東收咗錢 買咗幾多澳門外圍

林毅東小兒麻痺？

迫大家半場完之前趕去旺角入場

今晚東方如果豬
反av堅到季尾

想支持愉園

不了

想迫人入場

一直都反開

同外援訓完黎腳軟

過去幾年菁英杯決賽都有超過2千人入場
今晚會唔會唔過2千

林毅東想要幾多球

冇糧出呀 尊重啦

同貝狗瞓多幾晚當出糧

手足

似乎唔多人喎

東網1.9k

同平時差唔多

你講果條臨時請返黎嘅model?

隻手

鄉黑應該冇同奧吐訓過，傳得柒到

motm 貝狗

山度士又中槍

仁和堂MOM大家幫手投理文

下 點會

仲話港超球員，控個高波都控唔到

唔好害人地啦

盧卡斯廢左咁多

odu

差d輸

大東方醒未呀

奧度

賤種隊好撚搏

今晚聽唔到翹叔激情提場

現有多唔多人噓愉園

今日愉園好sharp醒咁

東方有冇咁差啊

好多

冠軍有獎金出糧

好廢

直播唔係好聽到

大家想睇
東方豬波堅蛇被炒
定特權隊被大炒

全家人靠份獎金開飯

點炒魚丸

肯定後者

辛祖琴晚唔踢歐聯留力菁英盃？

輸硬

學飛馬
全隊波爭三封利是

4.75 4.0 1.61

Scott 啲分波

東方點會炒堅蛇

魚丸個個都上晒身

只有堅蛇炒球會

朱偉鈞去中乙

大頭：有中國球會打探朱偉鈞嘅資料

半場仲係0-0就買客

除左林毅東

中乙
不過咁擴招法大把中甲隊可以要人

屠龍門球都企咁出遲早比人笠
又唔係生得高

賤種

炒佢等如雞好多個球員

贏左冠軍即刻出晒呢幾個月糧

連登定律：越反越紅

辛祖踢左翼係咩玩法

中乙垃圾過港啦

堅蛇戰術你識條春

東方件衫好似十年冇洗過咁

5.0 4.0 1.57

文素基治：

邊個肥仔

翹叔把聲入晒咪

Odu出ankle break

哈哈哈 奧度呀奧度 你估你美斯咩屌你老母閪

Odo好撚癲

Odu逞強

Odu下季踢大會

奥度屈到

林狗

東方賣笑？

羅拔仔最尾果下

同f7掉轉

一個扭大半隊

係唔係專登較大聲啲

鄭子森比人撚到

扯都扯唔住

好癲

仲要比人推左大半場

鄭子森你扯衫就扯盡啲啦

鄭子森傻仔

拉埋衫奧度都黎個ronaldi chop

on9仔呢個位拉衫

有糧出

冇黃牌係因為球證唔記得邊個犯規

保贊.gif

可能都無

中甲下游都已經未必好過港超幾多
中乙又可能拖糧

球證：下次吧，下次再俾

人地鍾意做義工學踢波

4.5 3.75 1.66

女朋友有冇入場

辛組廢到

無記錯中乙唔用得外援

on9，我每場自己帶水都冇事

1-2萬

踢到55波咁

可能係積極衝甲嗰啲呢
下年見

球證

大頭：呢個球證應該唔踢波嘅

又屌球證

垃圾球證

大頭on9

如果東方黑哨贏，咁大家要反邊隊

東方今次有球證幫拖

都係魚丸架啦

一世反魚丸

球證想吹塊草地foul

球證想吹塊草地

睇唔過眼 明黑你

大頭d gag好難接

屌個三隻狗坐係傷殘人士區，明顯到

雖然要噓魚丸，但又真係踢得幾好

東方除左個龍門同扯衫果個
仲有邊個係華人？

可能你好彩
場外個臨時儲物位好多唔比帶入場既水樽

就係咁先仲嬲

哩啲如果有外隊未必過唔到骨

冇

冇尼迪利既理文真係未必贏到

踢到 魚丸坐和望贏咁

無啦

Odu cls

勁撚到

羅拔仔好癲

七巴一英瑞

咁焗法70分鐘就冇氣

東方唔掂bo

odu好勁

用到波版艾華

東方

兩下落咗地，都可以撈返個波再出

出9隻鬼都唔夠賤種隊打

中彈咁

近啲射嘅話香港輝肯定會度位

無乜活力

Water break

Lucas

瘉猿啲波又幾好睇

盧卡斯好波

踢爆鄉黑林

有啲好似傷住踢

踢爆fatgor個頭就啱啦

Fat gor

個球證有啲似Reus

球證應該真係唔撚踢波

踢唔中

踩死隻賤種

包食包住 好過一蚊都無得收

佳佳先似

打狗要用腳踢

班鬼係幾勁

傑志下年簽查理啦

愉園今日成班食咗春藥

停三場啫打佢啦

東方上力未

大頭幫班球員講說話

打包埋奧度

Welcome To Kitchee Scoot

雞who?

大頭幫魚丸護航

真核

睇佢踢波好舒服

再咁踢 魚丸就快入波

究竟上場東方點樣贏5球

係咪叫埋你唔好信哂big g 講野

Jojo拉衫都拉唔跌Odu

Odu

大佬啊 東方jm9

Odo真係拉都拉唔住

Baena唔續約咪可以簽

Av堅lan

羅拔仔成日最尾果下好差

睇吓中風個陣先

黑豹真係痴線

重新巴塞化
Helio = 碧基
Scott = 巴斯基斯
Odu = 伊度奧
丹恩 = 伊巴

盧卡斯廢鳩

哇

盧卡斯靚射

利馬過得勁靚

推波爆一段
諗起以前字典隊有個高質外援

球員本來係無辜
但成班衝出黎咁多口之後已經唔係無辜

奧度
新艾華

odo勁撚過艾迪比帝好多

啱 全隊斷腳

德能:又俾佢走甩,點搞啊

唔貪心 林狗斷就收貨

艾華賣快，odo連拉都拉唔跌

真

佢直頭成個人衝埋黎 點夠bump

奧度GG

Odu跪拜區

辛組好廢

玩完

Yessssss

Bye odu

Odu傷，AV堅機會來了？

抵死

Odu傷

Odu走場

已經OD咗90分鍾既體力

odu 收皮

特權隊輸硬囉

東方贏硬了

戴口罩啦包膠妖

爆完 88

鮑狗

4.33 3.0 1.95

會唔會35分鐘就玩完

快收皮

就快到2倍

力架

Odu今日搏表現做MVP今晚屌model?

球場背景好多聲音

一直禁住R2跑？

47今日 勁咁多 點快玩完
上場流浪 柒錄咁

唔怪得成隊都咁搏

費7廢到

搵人去條女IG問佢係咪同隻鬼瞓過

一早同林狗訓過啦

回塘了

Odu同Charlie Scott

係都由貝老試鐘先啦

傑真係止蝕止得快5件又贏

扯唔扯到

死廢老重扯唔扯得起

鄭子森開罰波都有假動作

唔係傑志點會放

艾華度

Goallll

懷疑本身都知佢玩完

基頓1:0

goooooooooooooooooooooooooal
東方

賤種隊

goalll

1:0lu

艾華度高撚晒

又係靠艾華度

1:0
賤種園

Goal!!!!!

屌唉

東方快d整多粒

賤種收皮啦

賤種抵撚死

柒頭賤種特權隊

唔係傳有傷唔幫佢醫?

？

堅蛇

大頭: 艾華度成個雪櫃咁樣 高空擲物

特權隊抵撚死

輕鬆食魚丸

無人同佢爭頂

艾華度喎清

堅爸又贏一場

艾華度即刻叫埋費七好能正

而演快啲壓上啲輸多啲

靜啦 完場先講

佢撐特權隊

約滿要走有得唔放？

認錯sor

特權隊

艾華度睇個款都會留到入籍

巴西燒味～巴西燒味～巴西燒味～噓噓噓

屌你老母唔過頭
返落港甲啦

柒頭

唔過頭

香港巴西隊

最新賠率？

仲有幾多年

界外球都唔識開

以為有特權可以唔過頭

屎葛

馬騮

差d

現場屌愉園屌得勁唔勁？

11.0 5.0 1.2

冇夾好

馬騮射得幾好

1-2年

charlie甩都可以屌林毅東

屎葛柒咗添

躝未

林毅東真係假波呀？

Fat Gor拎波就噓

無12m

Dllm 球證

等杜馬思同保羅入埋籍就即簽
堅家軍.巴西11人型態

No pen

死全家啦

無糧出呀 無得揀

內彎

好難攞

特權隊vs佛山隊

啲戰術入唒聲

白丸 尊重啦

林毅東垃圾到

珍

愉園失誤10次有9次都係林毅東

識葡文先可以做堅家軍

我撐林

毅東?

屌 出咩波? 又係FM果啲crossing得灰字１既香港球員

垃圾傳中

出球咁既波

踢落好荒失失

撐霖好過啦

魚丸個右閘同雷文迪有得揮

原本港超無黃牌

賤園園全家落地獄

Ht 賤種0:1球棍

撐肥廷

東方拉odo果下都冇球證尺度一致

巴爾拿真疤

堅爸捍衛香港足球尊嚴！

賽後潘文迪會唔會又讚黃偉倫吹得好

史葛,米基爾班外援都係無糧出嗎?

狗隊起碼兩三張

地球聯合軍名存實亡

終於有新嘅港實測

冇糧出踢真波
醒目到

一陣鮑蛇又要寫信比足總

睇過

紋哂身大家都知咩事啦

條紋身女好正

Feel倒球證今場係撐正義嗰邊

呢排入多咗場，好耐冇睇直播

球證 快d死全家

但係係美欺仇人

紋條女落自己個身

真核 = 美斯

戴口罩真係個個都靚

真核=基爾頓

貝鈞奇中風未

靜撚過圖書館

黑色口罩果個最正

是

上次藍區3-3畜力都已經名存實亡啦

又話聯合軍屌足90分鐘

基爾頓 ＝ 保連奴

吹大左

時間飛逝
珍惜光陰

嗰陣俾港超post嘅巴打水咗入場

新呢條港超片真係好正

好彩果陣仲未入坑睇本地波

我屯門入去仲耐過一場波

囡

同貝狗瞓過

咪比錢請嗰個model

屌我入左鏡

有錢請model

失明人？

靜啦 比機會你哋學踢波
點解要比錢你

出許許許

林恩許in

Ok搏表現

奧利華好似紙造咁

學銘追和個場?

清你坐邊

利馬

竟然有圖

屋企電腦前面

收辛組條垃圾好過

點解要露腰

想做愛

入就正

燈

咁都唔入

大頭

真祖差d

47拍手

真祖差啲

47mins respect

47分鐘!

辛祖我屌你老母

大頭: 47分鐘

仆街耀？

旁證

東方下半場竟然唔妹

兩次

真係盲

我就當第二次係掂到f7 前一次一定吹錯

李德能
好似冇答過咁

未夠鐘妹啫

第二次就算睇錯都合理 第一下都錯真係

魚丸極限到了

上半場爆哂

係時候到東方發揮啦

咁多角

東方㩒制了

買咗角細？

高波屈唒

阿歷斯祖

想問下加時換人有冇+1

jojo

啲傳中真係

有

收音對面好正常

今場肥鳩上哂力

當賽事進入加時比賽時:
- 可多加一名換人名額[無論球隊是否已用盡了在正式比賽時的法定替換
名額]
- 有多一次替換機會*[無論球隊是否已用盡了在正式比賽時的法定替換
機會]

屌你老母 袁世傑

妹

屌 球證上力幫特權

真祖

大頭對網上既野真係跟得好貼

袁世傑 屌你老母

屌你老母！

袁世傑
屌你老母

個球證根本就盲鳩

米基爾踢中好似

袁世傑呢啲全不能球員快啲斷腳死

米基爾黎架喎

米雞爾踩中喎

大頭咁串

睇住肥9 kobe f7 袋鼠

有一下以為睇緊傑志

大頭陰濕到

米基爾踢中好似

你屌錯人

賤狗，踢人死腳

出艾迪比帝 = 踢少個

潘沛軒, 比帝兩大垃圾

雞仔聲屌老母

是撚但啦，全隊斷腳死就啱啦

一拎波就屌你老母X N

講乜

小學生聲音

why

比過牌未

佢話平時踢波都係鍾意踢人死腳

廢

一球都未入過

球證真係冇帶牌

菁英杯 想問東方全隊平均年齡幾多

又冇牌

奧利華落剷啦好心

冇袋喺身

odu真係好撚勁

球證係咪無帶牌呀

咁樣都冇牌

比牌？下次先啦

係hea
卡士係有 不過好hea

呢下黃係最少

係果條友黎？

全部賤種斷腳啦

換朱偉均=投降

出大帝

盲鳩球證 搞唔掂

唔撚踢波

用大動脈犯規

想睇12碼

真祖啊.......

Scott 呢下

東方唔係諗住贏1粒就收工呀

差唔多啦 地盤佬

唔怪之得連最聯都踢唔掂

東方快手入第2球搞掂

李志堅最撚鍾意㗎啦

散球迷

Scott點解唔踢曼市聯

艾華度die for hk啦

打交未

屌你奧利華

新基藍馬

嘩 呢個艾迪比帝
交腳波都唔識

奧利華可摸以落鏟

Robert Odu真係冇X掣

禾達level

廢到

會成日自爆，不了

禾達都叫有身高

艾華度下年就可以die for hk?

屌史葛呢個直線好靚

超級外援

大頭: 放水時間

曼狗已經不敵天氣

呃錢

佢要放水

堅蛇一贏就縮

個膝頭少少傷

屌

曾文輝

Fat 狗

吹咗先呀 on9

衝門

走啦林狗 成個傻仔咁

呢下好狗

好明顯衝門啦

點唔foul啊大佬

18號條賤種狗撚到

球證又同邊個瞓過

又衝埋去

林狗: 屌你老母球證我地特權架喎!

其實應該要俾牌 fat gor

又肥狗

仲好意思屌

Fat gor on99

嘩林狗呢吓, 賤種格出哂黎

又係fatgor

死爛仔

食屎啦, fat狗

林狗廷食撚屎

惡能到

死肥狗死全家

林衍廷食屎啦

Cls

Fat Gor又發癲

肥仔廷on9到

爛仔又發作

省人都冇牌呀？

鄉黑

fat 狗

費蘭度

條友真係痴撚線

林狗廷成個傻閪咁

iq eq全港超最低

呢條賤種
人地巴西佬唔打你咋

死傻仔

球證都冇袋牌點畀

Fat gor 個腦有事？

fat狗

羅xx

打交係咪都無牌

冇波入 就發癲

球證又同盧卡斯訓過呀？

咁都冇牌？

屌你球證收咗錢？

唔記得帶

2243人

有牌

終於識畀牌

終於有牌

2243

緊係收左錢啦
唔通同你做義工呀？

堅叔啊

唔係魚丸呢單 應該可以過3千人入場

老實講
呢場波踢得好撚核突
好似兩隊榜尾鬥咁

原來有黃牌嘅

你估好似愉圖班人咩

True

廢爛度呢下就有牌
省人個下呢？

On9cc 3.1k

大頭: 唔係有啲風波發生, 有3000人都唔出奇

同大頭講野完全一樣

林狗黃牌

Fat狗

球證好波

Fat Gor真係撩交打

fat gor

大頭：我安排埋自己講波架啦

林狗無品到

fat哥eq零蛋

唔擺平日 冇而演單野
4000都有機

又迫人入場

不知所謂

咁都冇foul

有兩隻藍衫狗企係輪椅位睇波

艾華度:你當我傻架咩 出埋呢啲閪波

又封到

今晚上咗身

冇艾華度球棍要輸幾多球

林狗幾時加入佢哋 一鳩樣

垃圾佬

公佈咗入場人數未

堅堅快啲揾啲濕手巾攻fat gor嗰邊啦

大頭好燥

影撚晒你兩隻藍狗係度睇手機喇

追po啦

係醫院睇算啦佢

咁佢平時係廢喎

2:0

又話杯葛

好撚靚

球證完場可摸以同肥仔講下場努力鼓勵下佢

龍門後面望住靚撚到

謝屈林

收工

lum搞掂

靚波

2-0

堅狗

好波Jared

嘩Lum!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

JARED

林恩許

Good

jared lam

世界波

許許許

抵撚死賤種

堅堅

fat狗可以收皮啦
eq低扮有火

巢力威入去捧杯

死AV堅早就應該殺死場比賽啦屌你

出黃浩然就抵輸啦

堅蛇又一次捍衛香港足球

魚丸輸埋決賽有冇糧出

堅蛇又-6捧杯

港足最後防線

[不義之戰] [東網免費直播] [菁英盃決賽] 7/4（三）20:00 愉園 vs 東方龍獅 即場討論（2）

Av堅
港超防線

我林！

又成功救港

咪吹奏

堅爸

無啦 要問老母拎車馬費

輸唔輸都冇糧出架啦

外援應該有

堅爸爸吹奏區

義工is ok

個 model 會唔會無糧出

地球聯合軍

有得同貝狗瞓賺咗啦

hahaha

個班mk唔覺得老母會有錢

重少過KIDCHILD問老母拎個D

一人一q當出糧

球證唔拿拿臨吹返兩球十二碼比愉園就一定同堅蛇瞓過

成班傻閪有汗出冇糧出

講得好

今晚Charlie出比佢

一生迷堅

林狗出得場未呀